Завдання
Створити новий React додаток з двома модальними вікнами.

Технічні вимоги:

Створити програму за допомогою create-react-app.
Створити на головній сторінці 2 кнопки з текстом Open first modal та Open second modal.
По кліку на кожну з кнопок має відкриватись відповідне модальне вікно.
Створити компонент Button який повинен мати такі властивості, що передаються з батьківського компонента:

Колір фону (властивість backgroundColor)
Текст (властивість text)
Функція при натисканні (властивість onClick)

Створити компонент Modal який повинен мати такі властивості, що передаються з батьківського компонента:

Текст заголовка модального вікна (властивість header)
Чи повинен бути хрестик для закриття вікна праворуч вгорі (boolean властивість closeButton, значення true/false)
Основний текст модального вікна, який буде показаний у його центральній частині (властивість text)
Кнопки, що знаходяться у нижній частині модального вікна, передані у вигляді коду у форматі JSX (властивість actions)

При відкритому модальному вікні частина сторінки, що залишилася, повинна бути затемнена за допомогою темного напівпрозорого фону.
Модальне вікно має закриватися при натисканні області зовні його контенту.
Стилізувати кнопки та модальні вікна за допомогою SCSS
Кнопки мають бути різних кольорів
Модальні вікна мають містити різний текст.
Дизайн модального вікна дається в PSD файлі.
Одне модальне вікно зробити як у дизайні. Для другого потрібно використовувати інший текст та інші кнопки (виберіть будь-які).
Усі компоненти мають бути створені у вигляді ES6 класів.

Необов'язкове завдання підвищеної складності

Замість SCSS стилізувати компоненти за допомогою JSS або Styled Components

<!-- REPLY -->

1. якщо ви нічого не передаєте в компонент в якості children, він не повинен мати закриваючий тег, замість цього у першому тезі ставиться слеш в кінці;

2. компонент Modal не повинен бути імпортованим у компонент Button, це не логічно, єдиний компонент, який менеджить всі стани і імпортує все інше - це App.js, в решту лише передаються властивості через props;

3. властивість onClick, що передається у компонент Button має бути функцією, а не строкою;

4. властивість actions, що передається у компонент Modal має бути JSX розміткою, а не строкою
